有冇人好努力去做個正常人

近排又再發惡夢 訓下醒下
每次發夢扎醒全身郁唔到 又抖唔到氣
好辛苦 每抖一啖氣都好爭扎 好想再冇呼吸
我唔知點同人講都唔知搵邊個講
我本身唔識表達自己感受
有嘗試過講出黎 但冇人明
其實我只係想做個正常人
每一日我都好努力去令自己正正常常
我已經好努力
真係盡哂力啦

有次唔小心 係另一半面前病發
我痴撚左線咁鬧佢
事後我真係好心痛
我已經好努力去㩒住個個會發癲既自己
但我控制唔到
我唔知咩事 邊一個點觸發到
真係好對唔住 我真係盡左力
我好想俾一個正常既自己俾大家
我盡哂力嫁啦 好攰啦

brw實有人話連登唔係facebook wall
唔係俾你係到無病呻吟
但對唔住我真係搵唔到其他途經去講
盡情負皮我啦

抖下啦

我都想知咩病 知左至少有方法去解決 依家乜都唔知

抖左幾日 日日攤係床 冇動力 冇意志

躁狂?

睇下精神科/臨床心理好啲wo

加油啊清
我都係咁...生存得好辛苦 一得閒就覺得好空好廢
情緒管理好差 唔想唔識點正常同人表達感受
表達左 局外人又唔明有咩好困擾 覺得好煩好複雜
嘗試做一個正常人真係好難 慶幸宜家有個有耐性既女朋友 不過...佢都唔明白我啲情緒 覺得我係個計時炸彈 突然爆 好難捉摸 我都盡力改緊 不過抑壓自己好難受

唔好理人地咁多，做自己鐘意做既野，唔好同人比較

我都覺我係個炸彈
好想搵日自我引爆就算
依家係到害人害物

已經做緊 依排搞緊interview但個人冇啦啦又走去發癲
乜都做唔到

有冇睇過醫生啊?

努力扮一個正常人

冇 不願面對

你個名
我唔想做精神病人 我想做正常人

點解啊 真係有情緒病嘅話自己好難處理架 如果唔想見醫生咁會唔會諗過揾心理治療師或者信得過嘅人傾下啊 加油啦巴打

有搵人傾 但我又唔識表達自己 冇人明
有人話過搵屋企人傾...算吧啦 屋企人係我觸發點之一 傾？根本冇計傾

你都係想有人明白你，關心你，咁點解唔同你女朋友傾吓，等佢關心下你，開解你

每晚總有一兩個夢loop返細阿媽親口話要攬住我去跳樓
我知有種愛叫愛你愛到殺死你
但我真係受唔到
可唔可以放過我

我都係咁 直到早排情緒失控得太勁
俾人的咗去睇醫生
無撚用的

唔想俾佢知我依一面 我想俾個正正常常既人佢

我ex都有情緒病 佢話過食藥真係冇撚用